Задача для обучения. Создание роли postgresql для Ansible
В текущей задаче надо:

1) Написать роль установки postgresql для Ansible и плейбук, который её разворачивает  (DONE)
2) Все параметры должны вынесены в переменные. Роль должна быть покрыта тестами (DONE)
3) Добавить возможность смены данных на  кастомную (DONE)
4) Добавить создание БД и пользователей. (DONE)
5) Добавить функционал настройки Streaming-Replication (DONE)
6) Придумать логику определения master и replica нод СУБД и их настройки при работе роли  (PROGRESS)

Используемый стек: Posgresql v. 12, Ansible v. 2.13.5, Molecule (Драйвер Docker) v. 4.0.3, Vagrant v. 2.3.0.